Rubio: 係時候沽鳩哂華為既投資啦, 因為佢仆街過中興100倍

Now is a good time to start getting rid of your #Huawei investments. Because while #ZTE poses a very serious threat to the U.S. Huawei is 100 times worse. #Next

華為撚有上市咩....

快D沽啦

手機臺仲吹奏P20 Pro！

連登話沽必升，大家快入貨